小美爸爸媽媽生左三姐妹

大家姐叫大美麗
二家姐叫中美麗
咁細妹叫咩名

小美

條件不足：
只係生左3姊妹？
小美係男定女？

小美爸爸

小美爸

我個名

仲有
右三姐妹?